我開左個Reddit Post關於爐石同香港革命，CNN搵我做訪問

我開左呢個Post，岩岩有CNN記者想搵我做訪問。

想問下有冇啲咩要留意？同埋巴打們有咩想我講？

【極重要】唔好再打跨區喇！係打就開花！

Tui

講下香港各行業受逼害 再警告美國人唔可以讓第一步

而家係咁

可唔可以講埋NBA而家現況

Brothers please advice, I am about to reply.

講下中共對言論自由嘅打壓已經去到美國, 依家已經唔單單係香港嘅問題,係全世界嘅問題
多謝巴打

Please highlight how the government distorts the truth in order to protect the police force. About how they blatantly lie at every press conference. About how they intend to migrate with their families out of HK. About how they have no stake in HK except for their naked ambition and advancing career in the CCP at the expense of the civilians.

SHOW THEM THIS WEBSITE!!!

Tell CNN HK people are unbreakable! The police can break our bones, but they can never break our spirit!!!
香港人 必勝 ！！！！！！

唔多迫識講英文,心目中有幾點
1. Highlight the brutal pressure from China against any sector (from sports to online game), any country (from US to Asia) which stands with HK for democracy and freedom.
2. The Chinese totalitarianism no longer just affects HK locally, also impose significant threatens to the freedom of speech at worldwide level, international community has to co-operate to protect the core-value and moral integrity which China disobey
3. Victory at all the online games could not replace the relief to speak the truth.

麻煩各位手足了

講得好 昨日新疆 今日香港 他日難保系你地國家

主要講中國勢力令到企業自我審查，而香港比美國嚴重一萬倍

煲大d中國用經濟侵略其它國家自由, 要人地聽佢支笛, 世界霸權
例子: NBA, 5G, Australia 孔子學院, 搶全球奶粉

睇埋呢個

大約係講強國ANTA 同NBA 割蓆
然後ANTA 係老美擁有好撚多體育用品牌子:
Arc'teryx, Salomon, Suunto, Wilson, Louisville Slugger

中共啲滲透其實好嚴重

CCN小心有trap

傻, 當然有咁慘講到咁慘
制裁都大力啲嘛

全世界包括美帝點解要幫香港？因為今日香港，明日世界。破窗效應，唔幫香港，自己都後患無窮。

咁梗係要fc 共匪威協論已經影響全球

可以提返國泰跪低 指香港在為一個國際城市比中國以國家之力欺壓 係經濟上好多公司都俾中國揸住春袋 香港好多人同公司都活係呢種白色恐佈下而唔敢出聲 呢一樣都係我地不滿之一 香港人既公司唔企係香港人一邊而為中國背叛香港人 同佢地講你地nba 爐石只係冰山一角 或者只係beginning

Highlight the hypocrisy for supporting minorities and LGBT rights at the same time oppressing the voice of fighting for freedom.

The Blizzard (and NBA) shows the world how China is opposing our universal human values

唔知你開始左未
我覺得圍繞主題 你要帶出既主旨係:
香港各行各業已經被中共控制, 支持民主既人會被炒
(例子: 國泰, TVB, 吉野家)
而依家中共既政治審查已經漫延到美國 連電競都受到影響 一個選手辛苦贏得既50萬美金都可以因為一句說話被沒收
連中國境外既人都唔安全 唔知幾時會得罪中國被炒
世界必須團結抗共

嘩幫推

總言而之 呢d企業跪低既情況係香港已經全盤發生 國際就手旁觀 魔爪會伸向你到

你要諗下點應對
比如佢問你你覺唔覺得因為暴雪既行為quit game，其實同中國抵制nba差唔多
會唔會覺得中國抵制nba都係合理

講中國限制其他國家言論自由

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

好鍾意爐石 但今次真係要退了

好唔同喎
一邊係消費者良心抵制
一邊係用國家機器封殺

d外國記者未必下下幫住你
今次抵制nba係中國d小粉紅發起先，央視歸邊，口交部再落場
咁算唔算都係消息者愛國良心抵制？
佢地聲稱自己既底線就係國家主權，同美國唔接受racist係一樣，會唔會覺得佢地都有其合理性

上次陳方安生上外國節目做訪問都會咁樣質人
所以要邏輯清晰
如果樓主連我問既野都答唔到就唔好做訪問
一係就諗清楚先

提下香港各行各業已經以言入罪
CX，公務員，教師......
支那如果繼續用佢既市場威脅全世界，censorship既風氣好快就會席捲全球，係serious threat to freedom of expression
新個集south park就係講呢樣野

如果真係要接受訪問要prep得多過搵工interview先得
如果唔係比位人入仲麻煩
加油!!

點解唔係搵BLITZCHUNG 搵你

BTW 暴雪單野上TWITTER 全球10大 勁撚過NBA

或者咁講
小粉紅個種係國家推動個隻官方民族主義
同其他boycotting既context唔同
重要既係CCTV唔播係官方決定黎架嘛

咁樓主又唔係陳方安生上外hard talk
我諗堆問題又未至於咁harsh既，上面講既point一般外國記者都應該明

Simple as that money or freedom
War between two beliefs and values
You either choose the gigantic market, shut your mouth, and support China, or support the freedom of speech and belief by respecting what others support, valuing the freedom we all well deserved.
Just to remember, even though you don’t mess with politics, politics will still mess with you. Esport and traditional sport are a prime example for you

之前見過有手足上nyt做訪問
但講得真係麻麻
youtube好多外國人都唔明、比藍絲邏輯誤導左
真係留comment解釋返先有人明
所以巴打真係要prep好

推！

叻仔！

記得將所有中國打壓各行各業既例子講出黎
特別係國泰

勁啊爸打！

Tell your own story! Tell them how an ordinary HKer' life has been affected.

樓主受訪完可唔可以share下佢問左咩同你點答
想學下野

幫手解釋下示威者點解要搞中資銀行

就係因為關爐石 NBA等等事件

中國利用紅色資本去控制全世界 包括言論自由

就連國泰呢啲都不能倖免

示威者係要令世界明白
自由比紅色資金更重要

話中國用經濟去侵略地球，用人民幣去控制言論自由。

push

Please state that idea of a Hong Kong Nation has been building up in face of the oppression of china. This is an identity of being a Hong Konger in this Hong Kong Nation. It is also a call for complete autonomy in Hong Kong and the sovereignty should belong to Hong Kong people.

推

講下中國資金點影響美國各行業, 令佢地向極權政府跪底

Thank you CNN

this anti-extradition bill movement has morphed into a revolution of discovering our own identity as Hong Konger. This is a war to reclaim the sovereignty and autonomy in Hong Kong against the control of the CCP. To some extent, this is a prelude of an independence revolution in disguise.

香港人其實一直係爭取緊真正的港人治港，而呢個自治權亦等同取回北京奪去的香港主權。認唔認都好，爭取五大訴求/真普通，就係落實港人治港，就係拎番香港主權。

簡單來講，煲大中國威脅論

其實唔係應該記者問你問題既咩
不過如果比你自由發揮
不如都講返類似滅聲 or 政治打壓 or even 而家遊行都唔比算啦
講得太深入就會變到好離題

國泰因炒人
白色恐怖

we invite ppl to stand w hk, fight for freedom. not only becoz of our own interest, but for the interest of all ppl in the world too... we must hand in hand fight against the extreme n growing chain dictatorship power which is influencing the whole world... if we don’t stop it NOW, it would become too late to do so when china is big enough... we may suffer economically in short run, but it’s for a better world n healthier, fairer world in the long run

quote the nba, cx, hsbc example... ppl should realise the problems n fight against the china way... it’s our live experience, hk ppl woke up too late maybe n we don’t want it become too late for the rest of the world... it’s sth ppl can stop n make change if actions are taken now...

Upvoted
見到好似好多人話uninstall

同佢講黑警扮示威者入地鐵破壞
同埋林鄭越過立法會用緊急法禁口罩係夾硬嚟
一開緊急法先例香港會好危險
呢個做法比逃犯條例更惡
佢激起市民更憤怒

小心CNN會陰你
Fake news 加奶共公司黎

金融影響操作企業行為
引用nba, cathay, hs 做例子
記得提批鬥

金融滲透全港各行企業
無咩所謂私人企業，因為黨有需要時，點都得
可以強調黨大於一切依個同世界好唔同既價值觀

而香港人既價值觀點點點
幫助hk 等於防止黨最大依個價值觀入侵世界
甚至可以引用返nba 個邊，為左價值觀而拒絕道歉

一定要同佢講 香港已經長期經歷左呢種白色恐怖
要講國泰職員點樣因為言論而被炒/辭職

我係你張上傳說截圖嘅對手 加油

席佛也強調，言論自由是美國人骨子裡的DNA，一定要捍衛到底。

幫手講一下深水埗的士佬撞到絲打斷腳獲贈52萬果件事